1. informasi kelompok (
   nomer Kelompok 26
   beranggota : 1. M. irfandi habibullah iswandi putra 2. Agus Baharudin 3. Zukri Adinalta
   mengangkat tema : Akademik
   )

2. link video demo : https://drive.google.com/file/d/1wqPavW0k3SYDatV69aBfaAlQU-13bAKM/view?usp=sharing
    - design erd berada di folder public
    - template yang di pakai admin LTE
    - library yang di pakai sweetaler2 dan datatables yajra
3. link deploy hosting : -
